做補習社導師公價大概幾多時薪

未做過，想了解吓

50-60

32.5

~120

70~100

thanks 各位 巴絲 見到有間$50 等我以為間間都咁刻薄

我朋友收120 你自己再搵下

dse 35
hd/sub degree 50-80
degree 60-1xx

想問邊度有得搵類似工作??

小學做過60
中學100

做過3間
第1間$100/hr
第2間$120/hr
第3間~$200/hr (+-$20)
隨學生數變少少

我仲搵緊 頭先是但入左個濕鳩昆人網睇

35

小學雞個d $60-80
$50狗也不屌

agger 馬會投注都唔止50啦